• structure avec toute la merde du monde
• stuct joueur
	• pos x
	• pos y
	• vecteur direction
	• vitesse (courir ou pas)
	• hauteur (normal ou accroupi)
• struct caméra
	• FOV
	• plan X
	• plan Y
• struct point (au cas où)

• structure env de la MLX
typedef struct  s_env
{
  void *mlx;
  void *win;
}			    t_env;

• struct MiniLibX de mes fesses
    • t_env    env;
	• void     *img;
	• void     *ptr;
	• char     *data;
	• int      bpp;
	• int      line;
	• int      endian;

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

fonction ouverture map
	check valid
		que des chiffres + char delim + '\n'
		verif à la count island
		plus grande que 3 x 3 avec une case


fonction à faire
	get next word

	map_handler
		int check_content (struct , char** map)
		int check_size (struct , char** map)
		int check_wall (struct , char** map)
        

int keyhook (int keycode, t_env *e)

todo faire gaffe t_env dans handle_map.c